女同事有性暗示，求救

成日行埋我個位wu低身拋胸，
問我啲嘢做成點
放飯問我想食咩，我話xyz餐廳，
佢就話大家都要去食xyz餐廳，

但我對佢完全冇興趣
office氣氛好奇怪，大家睇住我同佢應對
求救

利申 gay

Set大隻佬裸男做電腦wallpaper以示性向

開櫃

插佢屎眼

有食唔食罪大惡極

開？

我手機wallpaper已經係靚仔相

我都係gay

樓主有意?

利申:講笑

醜唔醜樣?

我係m男

其實靚嘅
直仔會鍾意

思覺。。。。?

有無圖啊

你當係一般ig女樣啦
有啲戰鬥格

送畀你食

借d意影腳 ok?

擺幾本佛經，佛像係枱面扮佛系齋佬。佢一同你搭嗲，你就同佢講佛計。

佢有時問我佢個bra咩色
我心諗

然後大聲講 i m gay

所以有時話呢個世界真係天意弄人
咁大個仔都未試過比女誘惑
樓主咁荀 塊西都擺埋上檯咁濟
你居然話比我聽你係gay
真係奇妙奇妙 可笑可笑

唔小心比佢睇到你睇gv

高質回覆

即係樓豬係靚仔gay
你係油頭垢面毒撚囉

報警囉

Whatsapp 貼gay相

樓主教我打扮

圖

俾佢發現你張九龍灣綜合治療中心覆診咭就搞掂

想同樓主做朋友

樓主收唔收兵呀

咁你係咪好靚仔？

樓主係咪靚仔樣，樓主同女同事又係幾大

冇圖？

睇完諗翻起自己嘅情況，有啲想喊

Hello 無圖

基嘅多數姿整啲又做gym操身型
引到女唔出奇

利申：油頭毒撚

你都可以做gym操fit自己架
講到係gay嘅專利咁

你做到gay佬咁姿整識打扮著重儀容 啲女都會好鍾意你架

諗起個畫面都硬哂 樓主好幸福

公司同事知唔知你係gay ？
佢似係同同事打賭黎試探你

人一世物一世咪試吓囉

1定0

比gay 佬相問佢靚唔靚仔
佢答乜你都自己答:好靚仔呀，好想食左佢

好認真嘅分析
如果其他人都知，都有咁嘅可能

巴打應該好靚仔

巴打一定好靚仔

比張示意圖都好啊

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

柒到盡頭便是型
型到盡頭便是Gay

我都係基。。。樓主0定1

佢要扮直

我調返轉成日比基佬撩
一個想抄我牌，一個係厠格底d窿影相，一個摸身摸勢，CLS

利申 非gay

美女廚房....

gay還gay 撚都幫你含埋我唔信你屌唔落

lm

會唔會係你班同事覺得你gay gay哋，派個戰鬥格女同事嚟試你咋

成世仔都冇俾靚女主動誘惑過
睇到呢到真係好葡萄
利：油頭毒撚

冇圖都討論到咁耐

淨係屌佢屎眼咪得

樓主似邊個男明星

想識樓主 ok?

似你

黑人？

樓主講到條女係直仔都會鍾意, 仲要有啲戰鬥格, 咁平時啲仔個個好似觀音兵咁, 突然出現個對自己無興趣嘅, 仲好似想避自己, 實會想挑戰難度征服佢嘅

到呢個關頭, 就算公司班人本來唔知甚至無懷疑過你係gay, 唔係派條女嚟試你, 都會忍唔住好奇你頂得順幾耐先現形, 食條女又好, 出櫃又好, 咩結果對佢哋班花生友都係正面同好睇㗎喇, 樓主無得避㗎喇

但係gay既先鐘意候gym

點解連登好似好撚多基佬咁

圖都無張好難討論

樓主check pm

想同樓主格劍

人地見你gay先痴埋你度咋

無圖

試下叫佢用假狗抽插你,話唔定你會鍾呢.
期待:我知道前輩喜歡巨根,巨乳難道就不行嗎?

好想幫樓主解困

估計係全公司想test你性向
你好快會變公司笑柄

睇到Topic就諗到呢個畫面

你1定0

問佢有識唔識含撚，問佢平時點幫人吹。
佢講完之後你就話：「下次試吓先。」

想被樓豬屌

約佢出嚟食飯
介紹第2條仔俾佢識
之後去酒店3p

同佢做姊妹

Li登
全港最大最齊gay forum

你就呃自己一次,恨恨地屌佢一鑊吧

咁你玩賓周算啦

食住上 、屌撚死d臭雞 ！，同港男出番口氣。

可唔可以上你屋企一齊研究呀

試下la
可能直返

gay啲人對女人過份身體接觸
感覺應該同我哋一般人望住一個男人含住自己一樣咁嘔心

屌左先囉 可能會鍾意翻女人

識樓主本人 高又靚仔 樓上班毒撚唔洗提子了

問佢是咪西痕，介紹啲仔仔比佢，收返轉介費

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

普通樣
唔明點解佢睇上我

公司唔知
冇諗住出櫃

正想講 似玩鳩樓主

屌你老母個臭閪
你老母俾狗屌

咁點算
公司氣氛唔算homophobic
但唔想出櫃 好煩

點會有圖
唔通影人哋咩

你宜家有冇男友？

冇錯！送埋嘴邊都唔食

一啲都唔奇妙 好難應對

非常健康 冇病冇痛

gay到盡頭都仲係gay

好想識#0

直還直 撚都幫你含埋我唔信你屌唔落

Seed呢屌你

冇圖都咁多正皮

你點知自己係咪真gay
插過女人可能上癮呢
試下

做乜要逼樓主試
你又唔試下屌男人?

因為我好憎基佬，想佢變返正常人

真gay?其實條女唔夠靚？

好耐冇見過潮文覆post
懷疑依家d child 登仔連潮文都唔知係咩

利申舊登會員

我地會唔會係同事嚟？

自拍咪得囉

係咪知你gay先玩你咋

佢有邊個女姐妹 問佢 我咁樣衰 佢係唔係玩我 想收我做兵玩弄感情渣

樓主你果啲款易唔易睇得出你係gay

想識樓主

但係樓主係gay嘅
佢嘅女人=你嘅男人
你俾男人性暗示會唔會影相先？

你唔鍾意我咪直接同我講

冇圖都可以有千幾個正評

Child 登係咁

我都比女仔示好過 每次發現都會展現返基佬一面，好快擊退，唯獨對住勁單純嘅女仔就點基法都冇用 佢哋會覺得你好溫柔

有無諗過知你係GAY

成班夾埋玩鳩你

起底功能好好用啊！

樓主係gay佬一定好令仔

使唔撚使執人哋啲point重複咁撚多次

樓主
女同事
:你有冇試過幫人含呀
:試過幾次啦，佢地以前都讚我技術好
:不如我地交流下，我都想含得佢地舒服d

睇完諗到就講架啦

好撚得閒走去CHECK下有無人講過呀?

連登仔果然都係好有文學氣息
成個Post一張圖都冇都可以傾到咁耐

屌你老母d港男真係痴鳩線
講兩句以為人地對你有意思
照下自己個撚樣先啦
諗多咗啦

條女肯代表樓主都好撚靚仔啦

曬命

介紹比樓主識

非gay嘅我仲點會同個三條友有聯絡